想轉行

25歲女，做左5年物流文員想轉行，但完全無方向轉咩好

俾多少少資料 咩學歷 靚唔靚女 對上份工幾錢人工？

咁高人工都轉？

幾高？事關我都想轉

幾時有講幾錢人工？

中五學歷，我而家做緊個份人工得13xxx

個樣生成點？

得13xxx都高

普通女生樣

如果個樣ok 可以試做商場cs 個d請hd/asso 多 但如果樣ok中五應該都得 有15-16k

得文員經驗?
最重要你想做咩先
做黑警點睇 等人用

走啦你 我唔想搞大件事

我想有keep住 send CV出去，但無回音，定我應該讀啲短期課程進修一下

係得文員經驗
我想做啲學到野嘅工，物流真係哂時間哂青春
死都唔會做黑警

有咩想讀？ 再讀書又哂錢 哂時間 又唔知岩唔岩

商場cs好似有recuritment day 同埋 有d可以walk in去in因為都等人用

另外有冇諗過等經濟好返d做sales?

高過我

你返咩工

有無波有無蘿?

我口才唔好，做sales一定乞食
我唔想到四十歲都仲係搵萬零蚊
同埋因為家庭問題，其實我都唔可以再出嚟讀書

唔係呀，你返咩工

我中五但唔係五科合格，一樣入唔到
中四差中文唔達標.....

做sales唔洗口才好 經濟好個陣係d客自己湧埋黎買野

如果大波靚女 可以做我條女 包養你

而家等經濟好返啲起碼都6-8月

點為之學到野 想學技術個d?
飲食?化妝? 個d?好像仲撚辛苦
同埋學唔學到野係睇你自己

係呀，學一技之長，我唔想老左畀人淘汰
好過物流，無野學

做乜咁差CE都冇5科合格

之後做乜唔進修

CA
成班新制大學大專生爭唔到ACO等住入CA
政府工
得舊制中工仲要CE冇五科合格點入

如果係靚女
男EO應該會請

咁不如去安信借幾十萬整容先

唔讀書講閪咩

識條女中5 5科合格岩岩19年果水都考到ACO
佢幾靚下

咁快D用自己老豆老母身份證同電話去借財仔整容啦

就係個陣都無心讀先出黎做野.....
而家後悔了，各位未畢業啲巴絲一定要讀好書呀

上年報HD既話阿豬阿狗有手有腳都入到

有人DSE得11分仲要一科core 1左, 即係唔合格
仲要之前打果D工都同Nursing冇關係
但都俾佢入到mental nursing hd
讀完出黎就FATFAT $$$

笑窮不笑娼

做我條女ok?🤣

同我結婚

I hope all your dreams come true in 2020- onwards and upwards.

感謝你

考警

做b2b sales唔駛口才
係靠思路
做地產狗保險雞直銷閪先要口才

B2b唔係只請u grad咩

唔係太pro既產品又唔一定要既
但要有好好既思路，知道人哋要乜